小米（1810-W）昨宣佈穩定價格期結束 半日跌3%

小米（1810）昨宣佈，與全球發售有關的穩定價格期已於周六（28日）結束。小米今股價受壓，半日最企見18.32元，午收18.48元，跌2.9%，半日成交金額5.09億元。

穩定價格期由公司遞交香港公開發售申請截止日期起計30日。穩定價格行動由摩根士丹利亞洲、其聯屬人士或代其行事的任何人士進行，期間行動包括國際包銷商於本月17日就合共3.27億股B類股份，按每股發售價17元，悉數行使超額配股權，以償還之前根據借股協議向Morningside China TMT Fund I,L.P.借入以補足國際發售超額分配的B類股份。

等睇人血饅頭

穩定期完左2星期後就可以暴升

小米乜都無宣布，有日跌7%

乞米